下一步係咩?

訓醒再睇

Lm

等收錢

大惡仲有咩招未出？